pornhub 收購tumblr已經証實咗係流料

好失望，仲以為可以有個真正自由嘅平台